有無裝修巴打係度？

鋪頭裝修緊 想問啲野 留個tg 有j圖回贈

J圖又唔能食得把撚咩

我條J既圖喎